想搵巴絲取經，黎緊有機會做飲食生意，作為合伙人有乜要留意預計投資20-40萬

其實都好驚蝕
打骰果個都未做過生意
大家膽粗粗

中學識落，都好多年朋友
巿儈但應該唔會食夾棍

與人不熟